民間錄音機

個民間記者會係好好啊，小弟好佩服。
但發現幾乎次次都有啲有心媒體想引佢地局，比如有心想屈佢地做大台。搞到次次都要講返"我地唔係大台".

好唔好個名改做民間錄音機記者會。
又或者一開波就多次重申"我地只係錄音機"?

因為唔希望記者會嘅手足有任何意外。